%% -*- mode:LaTeX; fill-column:999999 -*-
\input{preamble}
\def\doctitle{Questions}
%----------------------------Document------------------------------------
\begin{document}
\maketitle

\vfill
\object{répondre à la demande du client de préparer des questions dans le cadre
  du projet \project{}.}

\vfill
\begin{center}
\begin{tabular}{>{\bf}ll}
  \hline
  État                                       & En cours de création \\
  Date de validation                         & --                   \\
  \hline                                                            \\
  Version                                    & 1.0                  \\
  Ancien numéro de révision                  & --                   \\
  AC modifiées suite à cette revision:       & PAQ, DI              \\
  Demandes de modification prises en compte: & D12                  \\
  \hline
\end{tabular}  
\end{center}

%----------------------table de revisions---------------------------
\clearpage
\tableofcontents
\clearpage

%-----------------------------Historique------------------------------
\section{Historique du document}

\begin{center}
\footnotesize
\begin{tabularx}{\textwidth}{lllX}
  \textbf {Date} & \textbf {Auteur} & \textbf {Version} & \textbf {Motif de la modification} \\
  \hline
  26/12/2012 &  Alina GHERMAN & 1.0 & Création \\
\end{tabularx}  
\end{center}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Questions}
\subsection{Pour la revue de 07/12/2012}

\begin{easylist}[enumerate]
& Autonomie (être plus precis)
& Quelle type de commande l'utilisateur peut donner au système embarqué?
& En quoi consiste la configuration du système?
& Pouvez-vous nous dire comment vas s'effectuer la livraison des versions du système logiciel sur moodle/...~? 
& Dans quelle mesure c'est automatisé? (Est ce que il y a qqn qui surveille)
\end{easylist}

\subsection{Pour la revue de 14/12/2012}
\subsubsection{revue interne}
\begin{easylist}
& Pour qu'on puisse revenir on fait des tags ou on mais les révisions stables dans un dossier à part?
&  La plus part des personnes n'utilise pas le format donné dans le doc pr les commit. Est ce que cela vous semble lourd? Vous avez d'autres propositions?
\end{easylist}
\subsubsection{revue externe}
\begin{easylist}
& Le nombre de capteurs et d'actionneurs par site isolé a t'il un ordre de grandeur?
& Quelle est l'intervalle de température à supporter?
& Quelles sont les interactions envisageables entre le camionneur et le système embarqué ?
& Le camionneur est-il capable de consulter les données du système embarqué ?
\end{easylist}

\end{document}
